今期考車乙部肥左

肥左s位泊車 撞博臨尾

9成合格率 但我就係肥左果1成

盡情恥笑我唔該

我考電單車未出試場就落咗右腳秒咗，最悲哀係最後係得呢樣嘢肥

渣ga

電單車考第3次路試先pass, 2次強制既路過
路試斜8 直情係斜路位派車, "sir"落條斜路度

原來合格率有9成
我之前都係肥乙部又係撞壆
啲人話路試最難 但我反而覺得泊車掉頭仲難
路試考完好有信心pass

觀駕？

唔好再考，比你負碌考到都係做炸彈

屌我都係，打完8字好順利，之後未出街落右腳

係

加油，岩岩pass左